［得罪講句］睇過咁多套劇埸版之後 發覺無一套嘅ending可以超越依一幕

大家點睇

除左樓主見識少之外都唔知講乜好

垃圾

平淡得嚟又有種震撼力
究竟邊套可以超越到

有無seed

比唔上呀寶推石仔

言葉之庭 追落樓梯果part應該可以屌打死你

37:00開始睇

牙清你憎人富貴嫌人窮係唔係有小小心理變態?

dmhy打“聲之形”大把

nice boat 笑而不語

00都屌打啦

次次聽返rain都成個畫面出曬黎

平心而論
我覺得依個ending真係唔錯嘅
係衰在有小小焊
比唔到種強烈感覺我
所以係屌打唔到聲之形嘅ending嘅
如果要講 我諗兩套嘅ending應該係叮噹馬頭
只係輸聲之形一個馬鼻

我睇完就真係笑而不語啦

聲之形留白，配樂氣氛加埋好fit

我就好like，但未必個個鍾意

論留白位，狼的孩子雨和雪冇得輸

一貫新海誠式結尾
套套差唔多，睇到悶

冇得輸

經典

呢套係動畫電影,唔係劇場版

覺得2正啲

呢幕配埋首BGM真係睇幾多次都

入黎之前以為係00